\begin{exercise}
  \label{exercise:summation_with_permutations}
  Suponha que
  \begin{equation*}
    \family{F}
    =
    \set{A_1, \dotsc, A_n}
  \end{equation*}
  é um conjunto de $n$ símbolos que podem ser multiplicados uns com os outros,
  somados e multiplicados por números reais
  (assim como matrizes).
  Também como no caso de matrizes,
  \textbf{não} assuma que o produto é comutativo.
  E também como com as matrizes,
  assuma que para $\alpha, \beta \in \reals$,
  $\alpha X \beta Y = \alpha \beta XY$.
  Usando permutações $\sigma \in \permutations{n}$,
  escreva
  \begin{align*}
    &\left(\alpha_{1,1} A_1 + \dotsb + \alpha_{1,n} A_n \right)
    \left(\alpha_{2,1} A_1 + \dotsb \right)
    \dotsb
    \left(\alpha_{n,1} A_1 + \dotsb + \alpha_{n,n} A_n \right)
    \\
    &=
    \sum_{\tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXXXX}}}}
    \left(
      \tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXXXXX}}}
    \right)
    \left(
      \tikz[baseline=(x.base)]{\node[draw] (x) {\phantom{XXXXXX}}}
    \right).
  \end{align*}
\end{exercise}
